美眾議員希爾：我譴責中共侵犯香港人權

Like and Retweet

佢已經違反國安法
請中國馬上出通緝令!

香港政府做嘢喇
要引渡返嚟香港受審